[唔好塞地鐵！]如果報警話有狗落咗路軌

無知一問，有啲火車站無幕門
成日都話有人誤闖路軌
又延誤又無車
如果報警話有好多狗落咗路軌
咁會唔會又延誤架？

到時又可以唔駛好多人打交，又可以睇到有狗落路軌
地鐵唔理就可以叫動物撚出動

但如果有幕門就難講啲

利申 9up

記住未雪事件